如果西鐵飛埋元朗站+外面警察包圍西鐵站。。。

堅會無路走？

咁全部人都會變勇武